睇下呢邊d post就知青政其實深得支持

咁點解果晚吹雞得果30條友？
係咪個個都要返工？

其實青政有無30人都未知

睇膠登應該仲多青政支持